渣家軍算唔算黃色界熱狗

渣哥＝黃洋達，鄭錦滿＝水門老細

咁邊個係鄭蟲泰？光榮冰室？